Kdyby reklama obsahuje význam dávání životopis do inzeratu, měl bych zkušenost osobní reklamy. Myslím si, že předtím existovala jenom komerční reklama. Firmy nebo obchody chtěli prodavat něco, tak použivali reklama, aby lidé mohli vědět dobře, co prodavají a kde mužou najít ty zboží nebo servis. Ale dodnes použiváme reklama na prodej za peníze ale na osobní zábavu. Díky počitači a internetu máme lepší spojení s ostatními než dříve. A lidé mužou vytvořit a ukazat svůj blog ostatnímu. Myslím si, že je taky reklama. Hodně lidí už mají svou reklamu jako specialista. Ale nechtěl bych mít takový blog nebo něco podobného. Protože bych nechtěl ukazat ostatnímu svoje věci ani na praxe. Naštěští bez toho jsem mohl žit a doufám, že také na budoucnost bude v pořadku.
